支持大家擺食吉野家

之前食親都排到我死下死下。
晚黑想自己打邊爐都唔得

而家一行入去有得食。

打邊爐都唔駛等，實有位

要比個讚大家

你帶埋條女去食 同佢講你包撚左場仲撚威呀

你要食冇人阻你第時中共放晒D黑心肉畸形雞豬鴨落黎比你食個陣，你唔好個陣先走出黎嘈就得種瓜得瓜種豆得豆。

一早放曬，食左幾十年啦。有邊間唔係呢啲肉。

食撚飽你啦 byebye

Fact check 左。
樓主on9 仔鍾意比人屌，直接負評, 上一頁ok了。

我支持你地架